世上只有媽媽好

世上只有媽媽好

淋病幾時會戴帽

一哥話記你老母